iPhone SE升唔升iOS 13好？

仲係iOS 9.3,好多app都download唔到，升左iOS 13會唔會慢好多

食電少少，可接受水平
利申:se用家。部機4年，唔捨得換
回憶嚟

香港猿人

相機反應有冇慢到?

暫時正常

我之前用iSO 11 上iSO 12, 影相對焦反應慢咗
好怕上咗13 之後仲差

升左好耐
完全冇問題
好順
4年機齡
第一日買

其實真係好好渣手, 又有3.5mm
而家用來做旅行時既後備機~

iSO

連登仔話唔好升ios最順，用唔到apps咪唔好用

唔好升，會死人。

iPhone SE2 先可以升，真係load機都好慢....

我部iphone 7 已經lag機lag到傻

iPhone 7都lag,唔係掛
我部iPhone 8又好順喎

update 左九年啦, 又唔覺有乜特別

利申部se 只當錄音筆用

se 用緊ios 12 冇得睇電池健康度，所以想升

12唔係開始有咩？

Ip8 同ip7 cpu 差天共地啊
A10 仲未係bionic
但A11 bionic
Ip7 而家都lag 下lag下

用緊7唔覺得lag，係reload 問題好嚴重

唔夠ram?但係iPhone 8都係得2GB ram又冇呢個問題

睇喎, 啱啱睇到, Thx~

唔知，但回回下post 覆WhatsApp 返到嚟就reload，YouTube 睇片又係咁，非常影響日常使用

咁我又未試過，我回緊你post覆whatsapp再睇YouTube,我句野都仲響度，不如你試下重裝

上年10月升ios13
明明啱啱換咗粒電一個月鬆啲
但電池好明顯勁快用完 叉電仲會發燒
仲會瘋狂reload app彈app果d
利申 iPhone 7 你低階過我部機就唔好up la

一直用13無咩問題，淨係因為security fix已經要有新用新

我部ip6s plus升咗都好L順喎